今個佛誕，人入長洲，我入天水圍

人要坐船，我要騎牛